msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"

#. Text in function
#: comments.php:22
msgid "&laquo; Older Comments"
msgstr "较旧的评论 "

#. Text in function
#: inc/ts-stds/theme-hooks-callbacks.php:134
msgid "(Edit)"
msgstr "编辑"

#. Text in function
#: loop-tease.php:6 loop-single.php:11
msgid "0 Comments"
msgstr "0评论"

#. Text in function
#: loop-tease.php:6 loop-single.php:11
msgid "1 Comment"
msgstr "1条评论"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:499
msgid "API Key"
msgstr "API密钥"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "Add New Resume Item"
msgstr "添加新简历项目"

#. Text in function
#: comments.php:36
msgid "Add Your Comment"
msgstr "添"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/tinymce/functions.php:1
msgid "Aside Box"
msgstr "除了盒"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "August 2013 or Present"
msgstr "2013年8月或现"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/theme-hooks-callbacks.php:149
msgid "Author"
msgstr "作者"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:111
msgid "Box height:"
msgstr "箱高度："

#. Text in function
#: inc/ts-stds/tinymce/functions.php:1
msgid "Button"
msgstr "Button"

#. Text in echo
#: index.php:28
msgid "By"
msgstr "编制"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "Chunk 1/3"
msgstr "组块1/3"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "Chunk 1/4"
msgstr "组块1/4"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/tinymce/functions.php:1
msgid "Col."
msgstr "COL"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/tinymce/functions.php:1
msgid "Columns"
msgstr "列"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/theme-hooks-callbacks.php:156
msgid "Comment awaiting moderation"
msgstr "等待审核"

#. Text in echo
#: comments.php:21
msgid "Comment navigation"
msgstr "评论导航"

#. Text in function
#: loop-tease.php:6 loop-single.php:11
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#. Text in echo
#: comments.php:30
msgid "Comments are now closed."
msgstr "评论已关闭。"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "Contact Form from"
msgstr "联系表"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:122
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "Date Begun"
msgstr "开始日期"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "Date Completed"
msgstr "竣工完成日期"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "Description"
msgstr "绪论"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "Display Style"
msgstr "显示样式"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "Display a contact form"
msgstr "显示一个接触的形式"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "Display most popular posts"
msgstr "显示最热门的帖子"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "Display related posts"
msgstr "显示相关文章"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/theme-hooks-callbacks.php:146
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "Edit Resume Item"
msgstr "编辑恢复项目"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:115
msgid "Facebook Color Scheme:"
msgstr "Facebook的颜色方案："

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:89
msgid "Facebook Profile:"
msgstr "Facebook个人资料："

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "First Name"
msgstr "名"

#. Text in echo
#: index.php:26
msgid "From"
msgstr "发件人"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/post-meta/layout.php:1
msgid "Full Width"
msgstr "全宽"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:499
msgid "Get an API Key"
msgstr "获取API密钥"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:537
msgid "Get first and last name"
msgstr "第一个和最后一个名字"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/tinymce/functions.php:1
msgid "Headers"
msgstr " Headers"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "Latest Tweets"
msgstr "Latest Tweets"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:1
msgid "Latest from Facebook"
msgstr "最新从Facebook"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/post-meta/layout.php:1
msgid "Layouts"
msgstr "布局"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/post-meta/layout.php:1
msgid "Left Sidebar"
msgstr "左侧边栏"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:118
msgid "Light"
msgstr " light "

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/theme-hooks-callbacks.php:143
msgid "Link to this comment"
msgstr "此评论"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "Long"
msgstr "長"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "May 2012"
msgstr "2012年05月04日"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/tinymce/functions.php:1
msgid "Minor Subhead"
msgstr "次要目"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "My job responsibilities included sweeping, smiling and fetching coffee"
msgstr "我的工作职责包括扫地，面带​​微笑，取咖啡"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "New Resume Item"
msgstr "新简历编号"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/tinymce/functions.php:1
msgid "New Row"
msgstr "新行"

#. Text in function
#: comments.php:23
msgid "Newer Comments &raquo;"
msgstr "较新的评论"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/custom-functions.php:1
msgid "Next"
msgstr "下"

#. Text in echo
#: search.php:13
msgid "No Results"
msgstr "无结果"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:506
msgid "No lists available"
msgstr "没有可用的名单"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/custom-functions.php:1
msgid "No related posts"
msgstr "没有相关的职位"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "Normal"
msgstr "中"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "Nothing found"
msgstr "未找到任何内容。"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/theme-hooks-callbacks.php:1
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/loop-error.php:3
msgid "Page Not Found"
msgstr "未找到页面"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/theme-hooks-callbacks.php:134
msgid "Pingback"
msgstr "Pingback 引用通告："

#. Text in echo
#: search.php:14
msgid "Please feel free try again"
msgstr "请随时再试"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "Popular Posts"
msgstr "热门帖子"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "Position Held"
msgstr "职位"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:318
msgid "Post Count:"
msgstr "文章数"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/custom-functions.php:1
msgid "Previous"
msgstr "前一个"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "Related Posts"
msgstr "相关文章"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/theme-hooks-callbacks.php:154
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "Resume Categories"
msgstr "简历分类"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "Resume Category"
msgstr "简历类别"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/post-meta/layout.php:1
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右侧栏"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/theme-hooks-callbacks.php:1
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. Text in echo
#: search.php:4
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "Search Resumes"
msgstr "搜索简历"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:514 inc/ts-stds/custom-functions.php:1
msgid "Select One"
msgstr "（单选）"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:525
msgid "Send a confirmation email"
msgstr "发送一封确认邮件"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:390
msgid "Send to Email:"
msgstr "发送电​​子邮件："

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:531
msgid "Send welcome email (no effect if confirmation email is checked)"
msgstr "发送欢迎邮件（无效果，如果检查确认电子邮件）"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:101
msgid "Show Faces"
msgstr "显示面"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:107
msgid "Show Header"
msgstr "显示页眉"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:208
msgid "Show Retweets"
msgstr "显示转发"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:95
msgid "Show Stream"
msgstr "显示流"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:1
msgid "Show your Facebook Page or Profile feed"
msgstr "显示你的Facebook页面或档案饲料"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "Show your latest tweets"
msgstr "显示您最新的鸣叫"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/tinymce/functions.php:1
msgid "Styles"
msgstr "样式"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/tinymce/functions.php:1
msgid "Subhead"
msgstr "目"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "Success. Look for the confirmation message in your inbox."
msgstr "成功。看在你的收件箱中的确认消息。"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "Supervisor/Corporation"
msgstr "监事/公司"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "TS Contact"
msgstr "TS联系"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:1
msgid "TS Facebook Like Box"
msgstr "TS Facebook的喜欢盒"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "TS Mailchimp"
msgstr "TS Mailchimp"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "TS Popular Posts"
msgstr "TS热门文章"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "TS Related Posts"
msgstr "TS相关文章"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "TS Twitter"
msgstr "TS Twitter的"

#. Text in echo
#: index.php:22 inc/ts-stds/custom-functions.php:1
msgid "Tagged"
msgstr "标签"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "Thank you for your message"
msgstr "感谢您的留言"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:495
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:202
msgid "Tweet Count:"
msgstr "Tweets 数"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:198
msgid "Twitter Profile:"
msgstr "Twitter的个人资料："

#. Text in function
#: inc/ts-stds/resume-pt.php:1
msgid "View Resume Item"
msgstr "查看恢复项目"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "View on Twitter"
msgstr "在Twitter上查看"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/custom-functions.php:1
msgid "Views"
msgstr "视图"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540 inc/ts-stds/widgets.php:500
#: inc/ts-stds/widgets.php:513
msgid "YOUR API KEY"
msgstr "您的API密钥"

#. Text in echo
#: inc/ts-stds/widgets.php:505
msgid "Your lists (please add API key, save and refresh):"
msgstr "你的列表（请添加API密钥，保存和刷新）："

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540
msgid "Your message"
msgstr "您的消息"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:540 inc/ts-stds/widgets.php:391
msgid "name@example.com"
msgstr "name@example.com"

#. Text in function
#: inc/ts-stds/widgets.php:1
msgid "on"
msgstr "开启"
